個個都想MDRT 唔通個個都MDRT

其實啲保險佬十個有九個都話自己係MDRT一分子
真係有咁多非專科畢業生年薪過百萬咩

利申：唔會考慮入保險呢行

有好多連sell 都唔識

咁點解可以年薪過百萬

開床單

點先有MDRT?

如果無聽錯 好似話開過百萬單1年都計
未必年薪過百萬的
唔係做保險狗唔太清楚

聽講係count 幫佢買保險啲人嘅年薪，加埋過百萬就mdrt

MDRT 一年大概 60萬收入啦
點解咁多MDRT就係因為MDRT多宣傳姐，唔係MDRT個D少講野，不過香港比例係算高

利：10年保險佬

做左十年都唔知MDRT 水份?

45 萬做到有凸, 計埋打飛同埋見客駛費, 真正落袋平均月薪3 雞野左右啦

即係MDRT入邊嗰啲人唔係個個年薪過百萬